屌, 估唔到美國屈鬼果班先係真鬼

睇下美國民主黨點樣表演賊喊捉賊, 相信佢地唔單止有通俄, 通支都有份

大家都要留意香港呢邊成撚日屈鬼果班, 其實係想轉移視線, 等D人唔會懷疑佢地